「理性討論」 點解波台特別多雞蟲

因為睇波通常都係爛賭

贏錢：去叫雞慶祝

輸錢：去叫雞發洩

個粉紅色袋好QQ

又係你條撚樣

雞你老母蟲

我叫雞又關你事？再嘈起你底

kh基層先去

我見佢地咁可憐，俾錢佢地洗渣